[iOS/An] Pokémon Masters (4)| 天鵝+蛇玩撚哂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狼人係咪無範圍技?

係

入到game未？

戰力12345留名

天鵝同蛇即係乜

好唔慣打協力個速度咁慢

打晒主線
刷素材刷到悶

蛇+狼人+天鵝係咪應該過到18？

入唔到game

入多人打ex關

咁樣開局好唔好

點解你地入到game?

最好狼人換黑德魯/雷超

3場vh跌2本書 keep住就好

更新完入到game喎

主線送嘅勁嘢
你上面個位幅圖嘅左右

55lv既草蛇 係咪點都打唔贏條大岩蛇

升多幾LV啦

未學第四招就算70都好難過

其實比卡超幾好用
又可以補血

頂左 要解放左先。

有排打料

2隻T1四星開局好？
刷左1日都無5星

三隻70 刷到悶去打下主線先

雷超喇

冇全體技=垃圾

其實根本唔洗刷首刷
天鵝 蛇 雷超 可以打天下

雷超3技係打全體兼有機率麻

無限體的game有咩好玩
過多一個禮拜個個都封頂棄game

如果克屬得三星 升唔升好
卡十七章 得三星冰

學左草蛇招4技 即刻過到 進化埋

天鵝堅有用
即刻打得贏

隻野有咩勁??

海獅有用 我都有升
得佢有 範圍冰

貪佢防同回血補蛇
就過到

點進化？係咪買進化石就得

加速 加防 回血補蛇

咁樣開始好無？耿鬼同血翼飛龍

唔係隻隻有得進
進得佢會提你，去商店換進化石 入進化關

有得進個d 升到咁上下lv 佢會叫你進
石就 商店換

呢隻??

其實邊隻係天鵝

頂 搵到了
即升

邊忽似天鵝

又要棄驚, 刷極冇5星

屌 笑撚咗出聲

即係唔洗刷首抽

我都無5星 起手
抽 全3星 都已經夠爆機

無5星起手
升我呢幾隻 夠爆機 打埋協力主線
ex就唔夠戰打

呢隻game 算係咁 送俾你嗰啲都唔錯夠你打
星數強度分野唔算極端

利申 蛇宮靈玩家

隻驚用送角打得曬單人關
算係咁

咁不如你話係呢隻啦

都係飛行系啫

btw唔知神獸會點出

刷第一次2隻4星, 第二次1隻4星, 第三次全3星

冇乜點抽 而家仲有四千石 等下一輪抽蛋
尋晚爆機
今日刷素材
限時vh都仲係輸

升天鵝打喇

無咩點抽都有咁多tier 1

新個個技關VH點打
用完天鵝加防都秒左隻蛇

我頭先45lv天鵝都夠打
+蛇+雷超

抽得五六次咋喎

原來有八九次
打到中間冇再抽 對而家啲寵好冇愛

有無出招次序 打唔到18
係咪唔夠lv
蛇56雷超63鵝47
4技開哂

天鵝有咩咁好用?

天鵝+蛇, 應該加多隻打手? 用送果隻比卡超得唔得

白貓都未執啦

個ac抽咗20幾次都冇5星添啦，哩家反而想佢快啲重覆中6次送升星卷比我
有隻中咗4次

蛇用黎做打手?

cls

吸仇恨+2招變化技

仇恨係點計法?

10抽得1隻5星 洗唔洗重刷

比卡超幾lv進化？
冰關開始推唔到

唔知
可能妒忌女主可愛掛

青蛇都吸晒拿波
真係唔知點計

海鷗黎

呢隻有冇用

我試過0 5 星

我都係用呢兩隻sup中間玩隻高特攻羅絲蕾朵，係咁用3格技好多關都一下秒

佢地真係加butt 王

用緊蛇+黑德魯
配耿鬼定天鵝好?

加要害同差滿能量，兩防都好高你話呢

Buff

每日200石點拎

睇標題以為講佢

點樣可以令對面打巨人先

真係佢喎

抽到有1隻木守官 1隻幽靈 2隻黑魯加 仲抽唔抽好 忍唔到手

求加好友 5819626376600428

佢邊個主人 未得閒開game

繼續抽啦 等咩

隔離個隻都有5粒星啦

忍主就出周柏豪同green

到時再課

終於過晒

呢隻我見被動技有二技

係二招都可以覺醒定只可以簡其中一招？

Green係水箭龜？

兩招我都學晒

正即係送 對面唔打巨人先變相廢武功 要換

BYE

蛇 木守 狗 組合好撚正
蛇2特攻 木守4雙攻 狗4特攻 loop兩次
蛇3技回能量 狗3炸炸炸 木守大技秒boss
爽撚到仆街

請問邊個開局好D?
1. 黑魯加 + 木守宮
2. 夜靈 + 木守宮

我都係夜巨人換咗天鵝先贏到限時VH

Ok thx

鬃岩狼人啲技係咪特攻

過唔到攻大

17章送果隻變左5星？

物

蟲果關點打

加好友5689103675611107

黑魯加勁到爆 mega完惡波打2000幾仲多過招mega技

天鵝非洲人救星

交換道具個任係咪要有好友先做到?

主線已經出現過胡帕

打hard小剛啲人可唔可以唔好放黑魯加入嚟,冇練路卡起馬都放條蛇吸傷auto有時都俾兩隻黑魯加搞到炒粉

艾莉絲明明係冠軍都係得三星
仲要係免費角

18關用咩隊過 冇格屬寵

改用天鵝好過 呢隻又要放雪櫃

開晒buff先？

應該用咩打?

首抽三5星

天鵝 蛇 拿波/雷超
平民隊乜關都係呢四隻架喇

hard小剛協力用路卡/怪力啦 auto好快一場

Co真係 未練好又入 一招就俾人秒
唉

30萬一粒
那有錢 你老母

21萬 重差十萬 聽日兩點先再開肥仔

點先會有裝打??

點先可以突破Lv上限？

呢關咩黎
原來我未打

協力

打完一關叫突破界限嘅關
之後就會開呢個功能喺綠菫度

我都想問

4技同被動會升？ 睇落冇咩用

主線係未無4星寵？

大把

有幾隻

又死SER?????

其實係咪單機game?

有協力
協力先係地獄

開哂buff全力輸出感覺上最有效率同順手
buff好似係keep住唔係打一下就冇

推

呢隊玩得好爽加要害 特攻buff，再可以回4次3格，2次2格同時消負面狀態

中間係送定抽?

係咪話留石抽大比

清曬d協力
會出現一關叫用裝備變得更強嘅關

btw下次開post置頂呢條問題

抽

打埋打埋好多銅大聲公都唔知做乜
又冇得賣

點解40lv 就max

學招

我打到第九章都未用

加好友 4904395077578200

突破100lv 本書 見都未見過

原來要清哂協力先出

我過到

我唔肯定直接打最頂個3人組得唔得

我屌你

一來宜家資源練三四隻都盡晒 重有大量我寧願賣錢好過 錢最難打

二來之後練其他寵 再刷佢咪又係跌 每隻寵都係用得35舊銅大聲公

升波尻曼定浮潛鼬好

求帶清

街場友靠唔住啱啱個場hard 18章差臨門一腳

COOP 練邊隻最好?

期待出牙red

老噴

惡魚都幾勁丫

得 天鵝開曬防就得

打邊隻先 d招點出

17 18送個兩隻5星睇落都麻麻地

隻game玩到協力為人為己都要練好多唔同屬嘅人
練得多一定用得曬
好似我頭先打爆炸頭火天王有人用3星小霞寶石海星

左右中

第八章柳伯咁撚勁

主畫面佢係x老噴

雷超要打到邊先出?

刷飲料都會跌大聲公
突限要咁多飲料 大聲公銅每隻寵要35粒就夠點都係大量用唔著

打完VH 都唔係100%出筆記本

係咪阿羅拉雷超?

好就好在隻驚唔會用體

50%

你認為真係好事?

邊關有 ?

狗係唔係要抽先有?

2 la
chase post

對於一般玩家, 有體先係好事, 反正通常要體嘅game去到中後期就變無限(勁多回體水之類)

Vh要練蟲寵？

其實初初接觸手機game覺得要俾錢回體真係好弱智
到而加叫做習慣
但都覺得都課咗金仲要體力限制好on9

我都係呢個組合過VH
係咁AOE AOE AOE 試幾次就過到

你地講緊果隻

係小精靈中心同啲人傾計有乜用？

打完第18章hard就得，其他章唔打都可以

J

仲未刷到一隻5星

有係耿鬼訓練家講下點攻略vh

阿羅拉雷超 無記錯係11章送

收game擺明原意就係收割pokemon一直以來嘅人設優勢
所以

唔識用 下下一出比人秒

有無得聯機？

放錯位？

仆街?隻夜靈 學咗捨身 Auto用撚到死都未打死人地 奶野

4個種類嘅限時大試練VH

用緊夜巨人 大力鱷 同青藤蛇
玩大力係咪要抽埋隻天氣手番黎?
升隻特攻手 有耿鬼定等過關升雷超好?

clear第九章 有石就抽都係得巨人同小巨鱷
仲未抽到科拿屌 4星仲難出

想問一樣嘢，有冇巴打可以答到我。 兩隻唔同嘢嘅特攻buff會唔會有疊加？疊時間定buff個效果

4星咁多隻正常5星1隻特定1.4% 4星抽特定1.1%

單抽同十抽係咪無分別

Thanks

btw 經驗關即係邊關
而家一卡就係咁刷舊一關升LEVEL
升得都幾慢下

無

我打完而家個技VH都冇

我而家有2隻5星 1隻四星
已經唔係講特定邊隻

玩鬃岩狼人
sup應該用 meditate 蛇
定天鵝 蛇
定meditate 天鵝

你非洲 我6場3粒

點解我打完第2章
仲未夠3000石首抽

疊回合次數

以為送耿鬼

鳩玩咗一日，打緊第6章
唔係好識點樣配隊
有冇巴打比啲意見

請問耿鬼係送定係抽?

咁多5星仲有D咩要問

協力主線會出

佢都係曲線晒命

攻之大修練 VH點過，有無過到既留個陣容參考下

走啦

紅狗夾巨人好d
之後冇乜所謂

係 最建議首抽角係黑魯加 範圍技 清怪好用
大技mega加攻仲多招高傷單體技
雖然唔係最大力 但夠範用

SORRY VH 點解

lv85 雷超放電平均打到幾多？

抽10次100收費石有冇得保底
or 一定要3000收費石先有

係咪小剛協力 H 都會趺道館書

嗯嗯,唔該晒!
尋日朝09到依家,日幾就4個PO.....3000+留言....
我有爬,不過慢DD同有D亂,一時見話黑魯加勁,一時又推夜靈....

可以睇各種加甜翻譯

呢個post標題自己參透下

唔識點組隊先好
而家亂咁組

天鵝 雷超 蛇 一開波 加攻防
補蛇血
佢出大技 再加功防
雷超 出範圍技
到完

正路都係
蛇
巨人/天鵝
紅/黑狗

第5關大佬點打, 條天鵝女用草+大岩蛇都打唔死

無巨人

先升lv 突破到盡再打主線

我覺得刷 協力蟲關 最易
d人多數用狼人 痛到仆街
又易打 刷書幾好

唔勁 刷過

最廢5星

無限體力先叫免費game
唔知有冇玩過高達創壞者 玩10分鐘要10個鐘回體
果d無良狗屎垃圾 哩隻真係算良心game
人地肝又唔會影響到你 輸進度但人地贏付出好公平姐

係,12%左右

當免費送既野已經夠打晒
重貼成堆tier1 5星問點打

想問vh姐係咩關？我都要刷筆記了

最勁 百變怪 0.01%中

我都覺得送既都夠打,,暫時

大修練 個關 有限時

豬隊友率低好多

其實幾關hard跌率係咪都差不多？

exp 關, 係唔係講緊刷果D 經驗書拎黎食?

唔記得邊關開始14%

打哂三次了😭得兩本
仲有咩關可以刷

照刷算
VH d人個個auto 完全唔知點過

希羅娜又點會比你一開波就刷首抽刷出黎

唔係覺得 暫時既關已經公認左送既野都夠打
好多攻略網都講左

所以對呢隻game都幾有好感 起碼初頭俾少少誠意先

扮工我都想auto$

同埋7%真係算好高 等睇埋pickup率 希望過半

點樣升星？

我都係刷蟲關打書
d人識玩都用狼人
好爽

呢關打人又唔痛
又易出書

抽到重覆第6隻

打蟲關 易打 有狼人 秒住過

仆街

同小剛比邊關快D?

蟲關即係邊一關?

唔知
我刷蟲關多

其實睇你有冇啱屬姐 小剛太多人亂屬打 可能因為最易蟲關啲人識玩識揀所以清一色岩狼

試下先咁

冇狼係咪唔應該伏人

裝備即係點？

可以用雷超/蛇 副人 一樣得

冇狼咪上班吉拉唔好咩都黑魯加就得

蟲關你地刷HARD定VERY HARD?

打完協力主線就 開到

協力打到邊先開到
掛住升寵打VH冇打過主線

係, 呢個SETTING 其實幾好
免費都夠打, 無限體力, 抽到勁野只會令你打快D

咁公道講句放晒T1打手係死撚硬

打完主線先講

hard

very hard未打
睇你邊關打得快
出唔出都係人品。。。。

啲人開始吹緊天然鳥

呢隻真係太樣衰,不了

麻麻地wo

協力slow motion咁點玩

蟲關係14 關?

協力11章中途開

LV上限料係打咩關出?

見人話蛇+天鵝+天然鳥
開齊buff轟落去

有無人刷首抽刷到耿鬼唔想要？
想要耿鬼

天鵝是否有用？真心
波皇子有無用

大修練very hard 或者小剛協力

升啦 天鵝

企鵝掃全場刷素材關用 開兩隻sup幫佢buff記主學埋佢招被動。天鵝保命用有回血都係唔錯既sub

天然鳥又係第幾關會出

點升到41lv? 到40就max左加唔到星

原來吉利蛋仲多buff過天鵝
物攻+速+防

我Auto多

當送既野都兩日打晒單人關

終於儲到3000石
點知一隻五星都冇

單抽好過啦

我4000 留返下次活動先抽

我十抽兩五星

我係一開始儲 咩都無抽
以為有保底

me2

暫時去到遊戲中期主線11章，想問之後既發展方向係點
應該都係係咁刷經定係要開主動被動技

點解打到第6章都冇界限突破

免費鑽有乜用 又抽唔到pkmon

刷經升左先

係咁刷經刷水樽去界限突破?

Me 第5章80Lv 耿鬼

係，到時打咩都易過

最後個突本書刷左成個鐘蟲協一本都無

點解boss d pkmon 進曬化

Pokemon日夜段練去取勝=遊戲精髓

儲角

呢本書根本係騙局 難出過5星

等up

其他區 個到開放功能

仲衰過7%

抽隻mega 屌打佢

D 心真心難抽

協力小剛VH點開? 用裝備變得更強係乜撚野黎

今日技個副本隻巨人

刷1個鐘都有

十連抽會唔會有必中四星一隻
定係同單抽無分別？

單抽算，4星之後打落去會送

有書已經好好啦

金一場5支
好快JE

我已經打定 留黎5星用
二架打定蛇d料

打完協力18章 開

有無人share下技vh 幾lv打贏
我 45鵝 83狗 70蛇 加完防都俾佢秒

我用呢組打
首抽無5星 主力雷超

睇黎我要升下啲lv先

玩左日80lv 耿鬼，第5章，主線都懶得打，因為石嫁唔洗打，第10章先有筆記換，突上95-100lv

結論：
1.隊形：
2support 1主攻
籐籐蛇 ，寶石海星，主攻是撚旦

2.每種屬性都要有一隻，但唔一定開齊技，開齊技影響掛機效率

3.auto 刷經，素材，突破，刷經
(歌仔都有得唱喇：Pokémon !日夜...）

4.5星一定唔係7%，機率太低
（有d4星靚技寵開局都好好，背背龍，有map炮特攻可以同籐籐蛇配塔最好）

你是是但rush 到隻黑狗mega 都夠一打三

整體黎講而家都係auto game

書唔算難出 升爆路卡打小剛放置姐

小剛係要hard？

你好d lv邊到升 打強化修練?

協力真係慢到唔想玩

手動雷超真係好撚勁

其他區域唔見有

打到邊開協力

美極HARD 係唔係有書掉嫁

無分別
刷首抽就唔好儲3000

掛auto
上到60左右
手動打色亦王
之後食幾本書直上80

建議留石

抽咁多隻都冇用

同埋呢個pool唔值

而家隻game好少石送

係 而且會打快啲 very hard 會跌一堆裝備強化野

打得咁撚辛苦3場先出1本書仲要只係限打3場，你地d書合出黎？

青蛇值唔值再進化

正常咁打VH 幾時先儲到書升一隻

邊到跌書 同 跌書機率睇呢到

最強5星

Pvp 有得ban 一定ban

小剛英文係乜

Brock

刷成日都冇黑魯加

Rock

我刷左耿鬼開局
建議刷到背背龍都開得

MAGGIE

1/10 %

1% 咋掛 ?

你地會唔會用技能膠囊換書?

黎家似當年digimon 19野
上95-100一定卡到你
等up好過

點會呢 如果你升啱屬野刷hard協力 5本書好快齊 問題係佢重有銀書金書 唔知想點

根本一定爆到

籐籐蛇太op
你用比卡超打手都得

Buff 防速 大會心 大攻
大鉗連續斬好痛

我d4星 送架
我都係用佢送個d爆機
當然5星打人好撚痛 係真。。。。

我一抽都未抽過一開始玩以為大奶奶就係首抽.
留返下次有up先抽

其實有冇人過到大修練嘅Very Hard

實有嘅
利申過唔到

天鵝 蛇 打手

裝備一覽
又係有排搞

Lv 輾壓
60lv 包過

技大易過力大
我過到技過唔到力

突然爆運
放首抽ac

前幾頁咪講左點過。。。。
天鵝 蛇 雷超 /其他

協力VH都仲有咁多人做唔到嘢

點先開到協力VH？

記得留石 以dena作風 神獸限定pool見

vd都重係見到有人木守宮黑魯加咁入啲唔啱屬嘅關 都唔知佢地點過18 hard

50%唔怪得之得三場

D錢好難賺

比卡超幾多LV先進?

其實有幾多神獸係有訓練家?
淨係知N

加好友啦五星黑狗
7441568821746217

最煩呢樣 明明對面都有晒屬俾晒你專攻

加好友呀
2609325640518911

超夢+小洛

我咁樣先試過到1次

幾時先出RED啊,
留左4000幾石無得抽好痕

同隊 不過好睇運
打3場過到一次

即刻過左

想問下點先知隻寵進唔進化到

有冇得抽佢

你想進邊隻
講黎聽下

送個隻比卡超升唔升到雷超？

雷超 12定13章送
隻比卡超 垃圾黎

30萬一粒進化石, 即係要儲90萬, 係咪咁ON9

尤其係vh 我期望應該個個都放啱屬上嚟打黑魯加唔係唔上得，壓底mega囉 而唔係一上嚟就係咁吠。。。

過左打錢關
唔知等幾耐出一次

咁隻幾何雪花呢？

鐘意連身裙大姐姐多啲

我用緊夜靈加狼人都唔錯 夜靈有要害g 幫狼人上buff 打一下要害狼人又會加速

公告有日期
但係打一次九場加埋好似得果十幾萬

想要鬼火燈

咩黎。。。。

除左草蛇雨翅蛾仲有乜嘢有進化關打

冰系矇眼佬果件

協力14章蟲關hard 係咪真係會跌館主筆記

無呢隻

可唔可以用大聲公換錢呀

未玩先課金係岩嘅
狼人 夜靈都2lv技

波加曼進化個關唔夠隻吉利蛋打 已經升爆左

邊陪你玩呀

夠

課曬特價包就得

屌..

打親都掉 五次掉三次
但我又唔想升100
而家呢堆都冇咩興趣

加能量糟個d 幣係邊到打?

cls 個個打得咁快

呢支野邊到有得打？

加好友
9947200953083941

哇屌你刷左成個下晝hard一粒都無趺過

要體又話成日唔夠體要爆石
無限又話唔好玩 你都幾撚難服侍

企鵝勁唔勁.. 有愛

45lv君主蛇

比卡超幾level先進
我依家20幾

係唔係咩協力 hard都有機出書？

兩隻寵黎 好似係

想問下得4格氣是否正常

其實大家想睇數值勁唔勁
可以去睇圖x 之後禁隻寵
佢顯示個d係 頂lv既數黎

3-4星 同5星 差唔係好多
可以睇下邊隻 值得升黎用

小智日獅

仆街 進化D料係越買越貴定點
？？每日更新？？
個時間重置 好撚亂

呀祼啦雷超黎

第一次平
之後每兩日？有個買三次每粒30萬

屌佢糯米
我明明買撚咗 每日任 又無計我
我入商店睇係 得返貴 要拉落D

屌我攞十萬換埋最後粒能量格好過 反正90萬起碼都儲一個禮拜

其實唔難

好反智，自己整左隻人改晒名做主角
點知淨係配隻垃圾比卡超

好撚肝

d懞撚奴性太重 手機game d垃圾文化當左係應份
隻game係廢既 就算斬開30日比你玩 都係即棄架啦
係人都知體力制係for賺錢 竟然會覺得限體耐玩d

小剛隻班吉拉點解無得mega進化

比你感受下做小智

係肝既咪又係拎免費石回體打

我相信會改 比時間佢

如果唔係根本唔洗升隻人仔

乜鬼野係功過關用裝備變得更強

我今晚就3隻100

用85蛇,75比卡超,85夜巡靈 過埋第18

科左3200石
當買左隻單機pokemon 玩
個感覺fit 曬

仲未刷完首抽

升lv學招突限 刷料都係用小時計姐
進化刷錢係日甚至禮拜計

有限時錢關
唔係咩 打珍珠喎

同問

普通素材關VERY HARD

打普通素材關HARD就有機會出

有冇人打多隊18

Vary hard一場固定8800
跌大約兩粒金三粒銀咁上下
加埋都係萬七八 三場大幾五萬
加埋normal同hard
粗糙估都係十零萬
一個禮拜5次 俾盡都係六七萬 都唔夠買三粒

隻game 好玩？

已加

唔撚明啲傻系個腦諗乜
竟然覺得有體力限制好過無限制

打到第幾關 先可以突破Lv?

求大腿刷素材 ID 6823260640060521

招好友 5975658921051477

4

點解我打到第九都冇

小智隻比卡超神獸黎

人仔有得升？

你去其他區域到睇左未

之後打得好吃力 好考手速

android改名到彈game
點搞

有無教學

30lv? 升到40lv先打囉

特攻打手雷超定木守宮好

突破咗未？學晒三四技未？

以為唔進化無得突

我打十幾場chapter16都唔出gym leader book既
12%機率係咪假架

快撚d出小火龍la

刷ac果時鳩揀左2019年出世
而家課唔到金 點算好

係咪唔係隻隻都可以有進化關?

邊度刷gym leader book（道館書）最快？

突破升到40 學埋三四技就夠打有突

呢個好笑

Bb仔都識上連登

學4技d水咁難打點打

打唔贏 芙蓉 隻鬼打我三百幾頂唔住

木守物攻架禍

葉攻係特攻

投胎吧寶寶 懶到你生日都唔set

其實都係不外乎 刷經 升Lv 再試... 反正又無體力

但減特攻 長用唔著數

儲下儲下成4900石
幾時出老噴

搞惦

重小火龍 點進化呀

有冇連nintendo acc?
我AN機,重裝app,連動帳號前會再問出生日期
試下得唔得

打左十場hard協力小關都冇書

無追PO
想問下天鵝好勁?點用

打十幾場都冇，勁非洲

因為膽係蛇加夜靈 而家誨左係差字蝠圞關 諗緊用邊隻打手好

我都好期待 個御3家
呢家個啲都唔太識

Support用
實用

真 淨係識以前嗰堆

EX關唔夠戰力，場都入唔到
屌那星今次真係有排升
全部要啱屬先夠打

我有冇打怪 非到有少少驚

冇打錯 我都係打哩關 打咁耐出過兩本書

蛇加4特攻

幾時先可以用協力？

直接噴火龍算啦 重打90萬進化呀

升咩好 岩岩打晒主線 有冇話邊隻值得升下？

屌你老母終於出第一粒

加個好友一齊打 8148771832886299

有冇巴打知點解打完第四章都冇界限突破

儲石等莉莉艾，瑪奧同賽蕾娜

隻game好食電，有咩方法解決？

差住電玩

帶尿袋

其實特攻同攻擊有咩分別？

賽莉娜

隻野40lv max左咁之後點做？

exp個道具係刷邊關🙇

普攻同魔攻
d buff有分

Co op有乜刷？

要點做先突破到？

求好友
3146588010859319

加一加好友一齊刷
5115189159166907

打到第7章卡住左
佢唔比我隻路狗升lvl

3427357480418719
好友++

11章中段

45lv點贏

有冇人知點計啲reward

第4隻了❤️❤️

打hard 定very hard?

點跟

抽埋第6隻睇下五星再升星上去係咩嚟

唔想抽 想等新pool

我都想 我課左700 出左3隻

開超極吸收

歐洲人

第一rd 上buff 再係咁吸？

係
加sp atk 然後淨係吸同回格

打邊關刷書

終於通關
最終戰用 雷超+君主蛇+路卡

低機率個堆係協力hard 高個堆係限時任務3次 VH

幾多戰力到夠打

補充返：三隻都未解禁最終level，已夠做

姐係搵關剋到屬嘅多人主線狂刷就得

yes 提防豬隊友建議唔好搵小剛

4技 咁快學到
勁難打d野

用緊木守黑魯蛇 睇下有冇岩屬嘅打先

其實佢auto係點 只會死高lv果隻寵出技？

都係唔夠快wo

唔係 對比下自己點打咪知
適當利用auto操作

加下好友，大家一齊刷

9252110756938358

加下好友，大家一齊刷

我55lv 都贏唔到

應該頂到對面招sync move
對面用完就啱啱好到你用
或者你試下睇血黎改開技次序

點解你地重有mood刷LV
而家就好似打gameboy爆咗機但繼續升LV

終於完全突破界限咗兩隻，哩家得番零本書又要刷美極小剛

因為某啲協力very hard關卡唔夠打

但我協力得呢關⋯係咪要繼續去單機解主線先會開到更多協力關？ （利申單機主線岩岩先打到第10章）

係,因為協力刷嘅關=11章打後主線 + 難度

明白唔該晒巴打

點解我進化關輸左一次就冇得比我再打？

第一定第二次

第二次

波加曼？

因為...Pokemon 日夜段練去取勝

強化技可唔可以重疊?夜靈同木守宮

1星冇

但2星有

嬴到一次v. hard 就夠料
我用sm隻電鼠 + 木守宮 + 蛇啱啱好過到
都係39-45lv左右
抽到蟲系當然最好，冇電系都可以試下打咗雷超先

蛇

已加巴打 又見面 仲有冇玩高達

停左ser玩唔到中左Z身換哂野

I phone X 玩唔到 一入store就死機

好友 9560527301223695

求好友 8620762171515489

5711961249278925 木守宮 黑魯加 幽靈

終於feel到咩叫難打

7815136969258040

點先開到？

隻game洗唔洗一定要五星

本書打hard會唔會出

no

係 10%

18 協力hard

單人關既chapter16 唔係有13%跌咩？
點解唔打個個

18 之前果d冇野拎？

你撳入去只係導咗你去solo

呢到寫明要coop hard

想問下裝備點開

咪hard刷書 vh刷裝

18 協力 hard

原來app store有顯示小茂資料
唔知有無old news

試過有掉？

我睇wiki佢都係T1 應該下次出

啱啱出已經有

威力加強版黑魯加

戰鬥緊嘅時候有時有個感歎號走出嚟係咩意思
同埋啲buff應該點用

新手一問，咁樣開局得唔得

開咗帳之後係咪冇得再改名?

好似係 克你屬

應該係解你畀人counter緊

任改唔嬲
角色 樣色都係

可以開局？

求好友
5144816096028152

發現小海師比帝王拿沒刷素材更快

想問強化技能係咪會要用材料嫁？
個d強化飲料

vh刷唔到書?

求加好友
8546118530655617

每場可以用2次個種

呢度有冇tg / wtsapp grp

開grp 小圈子會搞死隻game

大家打機還打機
請善用不推文回覆
呢個post上熱門做乜9
利申:有玩

有無得引繼

其實連登上熱門同comments數關係唔大點擊次數關係大啲 CC台見過冇乜comments但上咗熱門

月亮岩玩co-op好正

我屌佢老未老任，課一pack就中曬堆5星
唔課就20抽都條堆3星

協力13 very hard龍馬個關好難打

想問邊d寵有得進化
波加曼有冇 ?

升lv100本書點拎

打協力 hard
大修練

其他唔知呢隻就開放左

點先開到VH?

用3星升做5星 能力係咪真係真-5星級數?

打完協力主線 就開

升星個數值就唔知

你睇圖鑑 個到max 個數值只係差20-30
特攻 /物攻

大家加好友0317355887567234

多人mode全通？

我單人過哂嫁喇

多人Mode 第18關Hard 難度

好的，謝謝

天鵝有咩咁勁??

加防 回血 擋大技

平民寵係咪路卡雷超打多人

雷超升唔升上100好

點擋 成日追我條蛇打

嘩屌Z身 大獎 招技咩樣?

想問橙色水瀨點解tier one

主線去到第幾章嫁? 打到12

2867445790093204
加好友

未開過黎睇

雷超 火猴 龍海馬 班吉拉 雷超 天鵝
蛇 白海獅

個個寵都要 打關用
你唔克屬 根本打唔痛

7% 5* 周街都係啦

蛇係邊隻

無知一問 想問下點引繼？
我係另外部電話刷到首抽 連動左任天堂account
點係用緊果部電話登入 一入就開新a

Tiers are decided by the number of “Tier Points” points a Sync Pair gets:

Tier Points = Stat Points + Move Effect Points + Adjustment Points

Each term is defined below:

Stat Points:

Support: Stat Points = Bulk (HP/2.75 + Sp.Def + Def) divided by 30.
Strike (Physical): Stat Points = Attack divided by 10.
Strike (Special): Stat Points = Sp. Atk divided by 10.
Tech: Stat Points = Stat total across all six stats divided by 60.
Move Effect + Passive + Pokemon Tag Points:

A Sync Pair receives points for having various effects (such as Speed Up) in their kit, as well as Passives. See a link to the table describing how each effect is assigned points. (Warning: List is LONG)

要farm好曬先打多人

佢有技 加2回防
係佢開大個陣用 再補血

9797720550357592

A decent Tech Sync Pair. Floatzel can make target Flinch or Confused, creating several Battle delaying mechanics while sweeping in with tons of Damage. Crasher Wake’s “Dire Hit”, when paired with a Teammate’s “Dire Hit All”, will make sure Floatzel can achieve 100% Critical Hit Rate.

青藤蛇

雷超咁撚勁既

做咩係咁留id add fd
依家fd 既用處係乜都未知

天鵝加蛇加木守緊緊過到

咪協力一齊打好過入街場

0課金小巨鰐起手 打到章4已經卡
點算好

3鋪大修出左2本書

木守官招4技係咪一開始用？

怪力勁到仆街..

屌,終於儲夠3000石黎一獲10連,終於中到第2隻5星,點知係同一隻黎
抽到重覆係有咩分別?佢好似多左舊野但搵唔到

0319158989604517

有冇人一齊長刷小剛

進化水晶30萬1粒點儲
同埋我記得soft launch嗰陣一進同二進入關都係用1粒
定我又記錯咗

打邊關

比個提示你

如果大修掉落物係4個 就冇書 5個就有書
如果4個既話即刻關game 重開就會重打
掉落再random 出多次

多人 hard 小剛

有得咁玩
thx巴打

不如加多d大聲公用途 換多d其他野重好

咩係大修

無錢買進化石聽日先有財富大修練打

Thx

限時打料關，打vr會出果本突破書

都冇可能夠90萬
起碼要一個禮拜

我進左蛇就無錢進企鵝

同我一樣..但我棄左企鵝了..用雷超 天鵝 蛇

隻game個自動好撚on9，唔識用buff既

一時時

企鵝有咩用 都有諗過升企鵝

佢一用buff 入場就同你開曬

係愛阿哈利

就快夠錢升埋做6格氣

未十連已經中左小鋸惡，加埋隻怪力
暫時都輕鬆玩

無抽過..,平民 天鵝carry

我都進蛇support 萬用過打手
打手唔同屬都要練 無屬洗太多錢落過渡角

忍手忍到好辛苦

唔進仲得意

佢有時會一入場就用曬D 回體buff
勁on9

3000蚊換一個銅大聲公
屌你入場普通vh已經有5個啦

我完全睇唔透到底交換道具係做乜鳩

每日任務

我本物諗住單抽儲下石
頭幾抽全廢，第4/5中左小鋸惡，補多抽中左4星怪力就收手練下玩住先
依加儲石等佢出新野

佢送既藤藤蛇真係好有用

終於三100

100個銅大聲公換1個銀
普通vh一場都1個銀

用雷超定天鵝做第3個位好

Toxic

一個攻擊型一個輔助型 冇得咁比

咁你有咩高見

你有主打手咪天鵝 冇上打手想推圖咪放雷超做主打手

但多人組 洗唔洗升隻雷超當剋屬打手 依家得木守 黑魯做主

裝備關好難先贏到

好多人呃飯食
拎啲廢野黎玩

多人就升隻單體剋屬打手打啦雷超都算全體打手 我用嚟打18 hard協力
例如打美極小剛就升路卡/怪力

今晚又有排刷

開局咁樣係咪夠哂？

18 hard我都係放雷超路卡 + 壓底mega黑魯加咁打 同個好輔助隊友2打3咁打 另外個件嚟混水摸魚

刷撚死人

Co 16 hard點解咁難打 auto幾次都過唔到
其他hard auto都過到

唔講咁多 加個好友先啦
5115189159166907

感覺上次出果隻精靈探險仲好玩

added

屬性太多?

而家打大修練VH切菜咁切

唔係喎 左右得一隻怕水 我見我隻拿波會ko左佢先
跟住九隻都打唔贏兩隻毒

巴打個肝仲淨番幾多成

重有咩道具用

一早冇左

想抱大腿

起碼要3隻5星

7755572766941741

基本要 有齊先開
勁易中

都唔得
一樣會照扣次數

木守官4技幾時用最好

究竟儲10抽定單抽好
有d人話單抽機率高d

CLS

點解唔進化

大奶奶3p

玩左兩日 已經有啲悶 仲唔耐玩過跳躍吧鯉魚王

on9三場大修練無書仔

same

4087389195982664
加好友

加好友1977096882532943
長上
努力緊練其他屬中

垃圾昆錢驚

咪係 又無補底

3場都出書

幾多%

好似話50

點解冇人吹奏呢隻

夜靈buff的巨鉗勁到痴左線

EQ屬性有咩用 係咪火屬EQ先會buff火精靈

裝備係邊關

有呀，Tech 嘅tier 1

睇圖鑑就知 邊d勁
數值無得呃人

點樣禁入fd 個場玩

主線去到 中場故事就無?

Vh點解

有無APK DL 想起電腦玩

太肝
每升一對組合都要肝某兩關50至100場，咁撚多屬每屬升一隻已經要打500場+既力技守修鍊，仲未計協力同升級

龍肥開頭都係咁

癡線佬

呢隻一場勁耐
俾auto打更耐，慢手動2倍時間

痴撚線
點解d台仔咁痴線

呢個唔係新加坡ac 咩 7月29就開咗服

CLS 升撚哂

我平均LV20幾 你地就封頂 你地全職打機架？

寫外掛黎掛就差唔多，呢隻濕鳩驚最on9係無連戰制，出入出入仲勤力過扑野果時

成個月玩升LV
如果真係全手動都幾ON9

成個月乜event都冇手動刷野台仔幾癲下 大陸人就寫腳本

點解課唔到金

唔好意思 想問下邊度係裝備關

6104250699170586
求加好友

過左18章 hard 協力就見到

好老實 我自己玩手機驚都用腳本
完全感受唔倒重複刷既樂趣係邊

打完18 協力 hard之後協力Very hard 同 EX關都係裝備關

ex小剛差d過到

刷書係咪打恊力 HARD 都有?

咁多位巴打 我想問阿羅拉雷超點有 同埋天鵝係送個隻？

ex小剛隊友一齊都係路卡木守宮就過到除非又有人白撞

我100草蛇木守 85藍鱷

藍鱷好無用？

屌18關冇格，又要練隻盧卡

都幾大力

升完黑魯痴上100先再刷野升佢

得3招打唔贏進化關 點搞

我4隻max左 準備第5隻

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg
點跟
點解可以咁快打到20本書

番工auto刷足一日

都要禁

小剛H 入關手動開兩次buff就轉auto
由朝刷到收工

遲d會唔會裝備pool

多人先有？

協力小剛你邊隻擺頭位

有 再刷 你呢隻垃圾

路卡

開戶果陣9揀左日期 應該唔夠18歲
係咪以後都冇得課金啦

呢關進化究竟點打

same 我而家問緊客服點搞
未覆

有冇人用暴蠑螈
技能升槽升雙防降敵人物攻

呢壇野真係極度on9

前期刷關升lv講快 佢應該遲d先用得著

加好友果個位點樣轉自己icon隻人
Show極都係小岡

有償果個係咪要十連先有5*
單抽係咪唔計

0課無抽過首抽靠主線送既角色已經爆機啦

100LV路卡 ?

想問下前期係咪係咁打野升LV衝關?打到邊先有得協?

有呢埋，升咩先好

3星頂盡係90

GYM 書係打協力小剛?

加好友
2810649749143366

輕鬆爆機

noted

7618799859381297
求加好友

加好友
6391231655300239

屌覆撚左

點改淨係搵到可以幫主角整容

想問下爆左主線 係咪攞路卡刷協力小剛H拎書 同埋刷素材經驗?

我係想講覆撚錯左
刷到手殘

加速有咩用 回氣回快d??

協力主線 同ex 打哂未

終於升爆一隻

禁+就有得轉

登入唔到 咩事

我無事

3星得30LV MAX?

進化料無得賣，點算好

係咪即係要清哂小剛上面協力N同H EX係咩

有 下面 好撚貴一粒

爆機組合

宜家最快進度係咪清晒協ex同協vh
之後仲有冇新野打

刷裝

終於100到1隻

點解我爆左機仲未解到？

究竟協18hard打邊隻先狗定隻豬，兩隻都勁到傻只要殺死其中一隻就會秒人打左20場街場都輸

hard 18

打完之後多人>自由區域>最下

渣ga

sor 係單人功能區

邊夠你黎依家100完一隻又要走去刷料升路卡同藍鱷

休息咗全日，一邊auto中剛先得4本書，大訓又唔出
今晚努力啲進多兩隻

我第一次max係路卡

突破100lv書有咩辦法打到 有冇人整合

10-14% = 協力hard
50%=限時

thanks

原來佢已經改返晒hard / veryhard 唔會再伏到人打solo

EX關要2萬戰力 點打啊

Ex比咩人打？痴撚線 招都招唔到人血

扣*

同埋原來有9月3個event關卡資訊 到時刷event都會跌書

有無人試左強化裝備到加幾先可以升星

協力18hard
大家咩隊？
75-85lv 點會打得入？

依家又要係咁刷紅料

係咪個個都木1守+天鵝搭多隻?
刷素材好撚悶

路卡、帝皇拿波 同耿鬼訓豬或隻馬

冇得升星 最多加到lv 20

屌無錢買進化石

學左新技 開auto係咁用佢
想用番舊招有無得搞

求解答
1. 食升level書同純打怪升level能力有冇分別？
2. 左中右擺位有冇特別意義？
3. 對面點決定打我邊隻怪先？係有路捉定純隨機？留意到會專針某一隻打先

咩係天鵝

呢隻雀簡直潛力無限，3技加buff痛撚到

刷極都未刷到黑狗開波

我係用佢開波無人講佢其實我幾suprise

協力太多人爭住做攻擊手
轉行練暴蠑螈天然鳥加草蛇玩算

耿鬼勁唔勁？ 岩岩抽到佢同一隻5星黑狗

係咪開得？

因為呢啲冇人講全部都係tech系 前期多人講一定係攻擊系同輔助系先

又一隻tier 1嚟

應該未發掘到tech系玩法啫

5星黑狗開得波

狗 木守 蛇
狗 天鵝 蛇

邊個組合好用?

請問點進化同打協力

主線18章carry 唔到
但夠刷野

背背龍？點解？

5200石 預黎抽老噴

唔會木守+狗 兩隻打手

抽紫尿老噴

岩岩vh6場5本書

依個組知好好用

進企鵝粒石貴到仆街

隻企鵝有咩用？

無限一技扔鼻屎減人速 咁上下就用狗打中間
不過主線未打哂 唔知後面可唔可以咁玩

佢一能量可以打三隻 有機會減人速

點先可以升星

其實速度增加？有咩用 我隻狼 成日加速都唔覺得佢有用

呢隻好易玩 對方疊stat你可以copy+double
又可以靠自己友疊
一開波我揀天鵝係因為我覺得d stat啱天然雀用

3243915553312778

Add我啦，唔該晒

我都唔清楚 但我打vh啲關 有時減到幾次速 完場對面都淨係得一兩隻出手打左我兩三次

商店賣晒d進化石可以係邊到打

Tech系即係咩？

難怪我啲手速 越嚟越快隻狼不停每一下都同我+1

又係另一個打法最緊要令人出唔到技

雖然唔知加好友有咩用 未玩到可以一齊打
ID:6909762297109421

美極小剛H係咪真係會出書

終於可以熄game等抽周柏豪
所有常駐very hard既怪都一下一隻
大修練就hea到有大技就完

我無佢 得黑狗

個個都話黑狗勁過佢啵...

Level-Up Supercourse: Flint Very Hard
呢關點先有?

辛辛苦苦夾街人打完ex hard
VH黐撚線25000戰力
努力100lv哂全部野仲要剋屬先入得場

想問下天鵝+蛇點勁法?岩岩先刷升左D寵LV,開始打主線

簡單講 會有用唔完既藍色格仔

黑狗要單機先勁
協既話你要撞岩左邊條友出條蛇，右邊條友出隻鵝，談何容易

搵朋友 其實唔難

因為鵝有全隊加速 回藍格快
蛇有全隊加特攻 同埋回全藍格
打到真係一格都無就禁一下

漏左
仲識加防同回血

笑到肚痛

咁正木守宮狂loop
同埋想問下係咪應該換左+1藍格先？

屌

同埋，協力3條友出3隻剋屬(攻手非sup)或者3隻狼人極速秒對面一隻仲好過你2sup1攻手
試過唔剋3隻狼人都可以第一turn開完4技後，3turn內輪爆對面一隻再慢慢打埋佢

2019應該可以寄信去改掛

最理想情況係有隻高防sup做支援被集火
但係協力敵人AI唔會好似主線或者素材關咁集火草蛇
呢樣比較尷尬

或者直接好似天鵝暴蠑螈咁全體升防

鵝勁難抽 一次都未見過

主線送架喎

刷左成晚淨係出左一本書

要90萬先進到第二隻三階

係要盡快開哂兩格

瘋狂水炮無停過
蛇招回體食埋企鵝被動

本書係刷邊關最好？

玩到有D悶 爆哂主線嘅AC會唔會有人收

邊到搵咁多錢買石

個EX關會唔會太誇張

三隻 定換走隻黑狗 放返蛇仔

之後有雷超就放棄左隻企鵝了

君主蛇進化關好難打
要幾LV先可以強行打爆?

0傷組

75

呢隻GAME有冇得起電腦玩 電話玩有啲燒電

開4技
45lv過咗

85升100個道場館主筆記點拎

希望大家出去港島玩POKEMON GO

升100 lv d道館書要打邊關先出
卡住哂4隻85

咁快話爆機唔玩個班 聯力EX打贏哂未

打到第幾個chapter先夠3000石

強化大VH 係有無機會跌書？

搞錯丫 主線咁就完我仲滿懷期待大戰red老噴
如果唔快d出老噴我驚真係留唔住玩家
暫時仲係太少寵 冇愛寵真係唔想肝落去

雷超係唔係開3技就得？

點配隊好？
目前用緊 蛇 蛋 鱷

三隻都升到40lv就無得再升
點樣再升lv?

終於開左裝備

開啟左另一個無底深淵

波加曼進左帝王拿波係唔係會唔同左技?

以為咁串話game over

招啪啪啪技唔同左其他一樣

唔使喎 開4技就得

我用 蛇狼鵝 機已爆

去其他區開放突破界限

18關HARD 協力有冇CURRY

我覺得狼同蛇配鵝好用d 攻擊型一隻就夠
機已爆

有冇人有一絲希望兩點會reset返平價進化石買

得3招係咪無得打

有，買部「平版電腦」

打協力有掉落過

咩條件先會開

3場大修練 一本都唔出

靈蛇狗 開哂buff6特攻4要害
炸兩野mega再炸過好撚爽

3招都過到

18章點打？

屌..刷左咁多場..有3本書了

3場3本

仆街..蛇要4本

過18 Co op
Hard

[iOS/An] Pokémon Masters (5)| 寵物小精靈 勇武小剛

應該會

Very Had基本打唔到。
hard都難打到死

屌 客服覆左我話改唔到生日
真係業界良心
唔想你課金

POKEMON GO 港島

有冇師兄分享下用咩寵同幾lv過岩系大修練VH

有無人share下very hard關最低幾lv過到

btw隻game堅燒電

Hard 背背龍難攪

要突破限制再升高d lv先,因為太易死

Lv 展壓